# Robotframework API test

Тестовое задание для Антифриза. Тестирование api страницы https://robotframework.org/

## Getting started

## Installation
Установите RobotFramework и всякие библиотечки через
>pip install robotframework-requests
>pip install robotframework-extendedrequestslibrary
>pip install robotframework-requests
>pip install robotframework-JSONLibrary 


## Usage
> robot Tests/ApiTesting.robot 

